懲教署署長胡英明：反中亂港分子連番衝擊香港的法治

【港版國安法】鄧炳強央視專訪：立法能打擊港獨 與律政司緊密溝通確保法例有效實施

懲教署署長胡英明表示，反中亂港分子連番衝擊香港的法治，破壞社會秩序已經一年時間了，香港的法治、經濟、民生和國際形象，已經受到嚴重影響，同時衝擊「一國兩制」，還有香港的繁榮穩定，在這個時候立法「對香港來說是必須的，也是應該的」。

警甴拘捕、紅官唔批保釋、入獄虐待一條龍

高可晴

5個署長出哂黎啦
不過普通話就